衫有血漬可以點去？ 急

自首啦...

去差館自首啦

好不安

人命黎架

自首

用有蛋白酶既洗衣粉，血成份入面有蛋白，蛋白酶可以分解蛋白質

自首啦

不安

警我就報左

清藏左佢喺邊個山頭？

m到？

google好難咩

報驚

佢應該係用胃蛋白酶分解左

安已不

好似用檸檬都得

利申 只係好似，鳩up

頭盔都冇個
一路好走啦侵侵

巴打讀生物??

頭咩盔

還返件衫畀人啦

冇點

好耐冇見

去十二蚊店 有枝去血漬

次次漏m都係: 開盤水加d洗衣粉，浸條底褲8個鐘左右，再同其他衫一齊洗

就噉水+洗衣粉 噉同直接扔落洗衣機有咩分別

直接上衣服果隻，粉紅色枝裝，軟膠頭。唔記得係咪叫碧蓮

剪走有血漬嘅地方佢

檸檬汁

依家單野揚左，你無㗎啦

直接染紅成件衫佢啦

一般汔衣粉加水喉水
忌用熱水

洗衣粉

Dead poll

再染多D，染到成件衫係紅色

邊有咁多血

藥房買雙氧水

下次著紅色衫

屌 好似蜘蛛俠噴絲咁係手開個窿 連底褲都夠紅哂添呀

去u記

唔該晒大家

黎m底褲用 洗頭水洗

你自己諗

睇dealpool都有教